覺唔覺香港人係鐘意唱衰自已既民族?

咁都好過匪族咁自吹自擂，卻貽害世界

香港族？